覺唔覺娛台變左yt8台

娛台韓po質素日益降低有冇人G咩C…

靠樓主拯救娛台

靠樓主了

高汁會員低質化==連牙友都走數

光復娛台

啲反屎黨收錢做野
一手情報FC撚行開

娛樂台=群雄割據

話咩一手fc中大個晚rose ma係度

呢個巴打說出左我心聲

要趕走印度佬

再出呢篇野會哭住反面

娛台啟示錄🚬

我幾rebest佢

層主唔驚揸住你春袋嘅人係印度佬fans?

完全唔理印家軍件事 其實你同藍絲港豬廢老都無分別

印家軍廢撚到 廢過熱狗 吹雞都唔會有人幫拖

撚有人睇印狗頭咩

做佢條𡃁自己等食屎

定延睇我頭

層主係娛台版細B

講事實

係咪時候要組成「印家軍」？

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

劍=細b 印=屎 腸=rosema

U = moyoung

民=sigma